科網泡沫爆破

電腦大爆炸

邊有咁易

掉轉睇？

清你呢個dji黎

支盛通

清，講科網股睇dji jm9
係睇都睇nasdaq

？做乜9

就係咁易

CLS 股災由今曰2點正式開始!!

3個鐘前唔走，而家上ifc

有排跌

新能源泡沫
恭喜The Big Short成為最終贏家